★圖！以前深水埗d人好似高尚好多！

北河街近 海壇街一帶

冇毒撚，高尚好多

啊督督，你貢多Lee D 圖

乾淨到,會唔會係粉飾過

應該唔會，英女皇都未去過深水埗

60

p圖?

嗰個年代嘅死MK

腳

依家都好高尚
有兩幢唔錯既私人樓

人力車啲位而家變哂回收舊電視電腦

自從黃金班毒撚出現之後就污煙瘴氣

波檯腳 你真識玩

IT是原罪

新會然唔識路

u 1957

以前條路真係好闊 邊似依家

以前香港真係一副歌舞昇平既樣...

最光輝既時代

有機會比你時空穿梭翻去，但要住一世，你會唔會翻去？

我會準備好以下嘅野
過去六合彩開奬號碼、
幾部電話（隨心），內置少量香港維基
幾個股票no.

結論：返！老閪都返

唔一定，可能係而家深水步果班老野

老貓都係入面

以前邊有咁多車

個時有冇bubugi?

呢一班人咪就係而家既廢老囉, 有幾高尚

97前香港果種華洋雜處，生氣蓬勃嘅氣氛，無經驗過嘅人係好難明白有幾正！

活化石開多d呢類型既懷舊post

最好就做60後
80年代娛樂圈最勁嗰陣就岩岩做野, 25-30歲
有錢睇演唱會睇戲
去到90年代回歸前就30尾40歲, 事業上穩定
金融風暴/海嘯/SARS死唔去既話, 而家應該有層樓就退休

基本上個情況就係太古城同海怡班中產

老貓sick ball

樓豬係後面黑色衫個𡃁仔

以為冇咁多人肯定舒服好多
而家周街強國人
路都行唔到 壓迫感太強

以前

呢度附近係深水埗碼頭, 係畀人(多數係新界人)搭船去中環, 果個年代去得中環, 衣著都唔會點差

好靚

其實同一條路，點解會越來越窄？

90年代移民啦！

好多中產同公務員拎住BO冇移民

唔會番去果個年代，
好多野都相對落後番咁多

我知樓價幾時升跌已經發達

以前d人未強國黎

你番到去之後所有野都會改變晒, 所有野會跟番probi走, 六合彩一期都唔中, 股票方面都唔會一樣

好彩嘅話個大趨勢會似似地樣, 買樓可能都係會發達

而家呢度嗎邊個位

有冇圖對比

以前少好多講契丹支那話的蝗蟲！
靚好多